仲喺香港生仔嗰啲係咩心態？

如果喺香港生仔，除非細細個就供佢去外國讀書，如果唔係就要接受香港嘅教育
但係而家政府開始由教育入手，炒完一個老師又炒一個，通識又改syllabus...
見到朋友生bb，會諗佢地點解會有信心交自己小朋友去接受呢到嘅教育

唔會生 唔想佢同我經歷一樣嘅嘢 甚至更差

咸濕
完

記得你講個啲野
唔好轉頭又學人生

你自己無女就叫人唔好生

留一點基因 證明自己存在過的痕跡

肯定會更差 不過不時有d野唔到你揀
睇你自己取捨

識人早幾年生，仲有個係19年年中出世

儲錢移民就可以中出啦

無辦法，咁嗰陣佢中出點諗到19年會搞到咁
但自19年咁多事發生，佢地都中出得落，認真個腦認咩好擔心佢地小朋友比個社會教壞

機緣巧合之下我識咗個MK
真係晚晚落場飲酒嗰啲
近呢半年俾我見到佢動態更新咗有咗BB做咗媽媽
雖然冇問佢咩原因 不過肯定係比條仔搞大左個肚㗎啦
唔覺佢有post結婚野
呢啲咪香港”下一代”囉

d泛民議員咪又係咁生

月入幾十萬 送外國讀書咪得 其他人就

十幾

呢d環境仲生都cls

生仔最最最基本條件:
1.比到小朋友學好英文
2.有自住物業 唔撚係同父母住

一係有錢唔怕生 一係窮撚唔識諗

果d系偽黃，把口就黃，實際一次游行都無去過

佢老婆係藍

有咩問題？
老豆話生完佢比錢養
第日比最好嘅佢

有外國passport先好生

我屋企人上年生左，都準備好讀完幼稚園 就送外學留學

養兒防老

一家走 定只係送個仔走